唔訓既你 依家做緊咩野？

hi

報到

開完差不多訓

真．訓

同性都唔得
你有韓MEI

1001

i cant

bath

不了
女神係唔可以"舌肉"

i have told u la

me 2 886 all

你可以舌玩play

咁快

2半啦又新post

幫樓豬推到第2頁先

我邊有唔識do呀希叔

🌚

i could blow through the ceiling if i just turn and run~

又長知識了

你斬唔斷尾

-,-"

Slp

咁點算

你長埋大添啦就來做爸爸

me 2 p.2

told u already la ttyl

開始有小小睡意
早抖咁多位

yes要去hell搵工了

sleep+1

多謝各位屌醒小妹，我都知錯，所以先會擺上來俾人鬧醒。

但係好似無用，只有繼續錯下去。

大家早抖

所以都費事屌

唔好早抖啦你仆街死啦

請我去飲ok?

就黎訓著都忍唔住要祝你繼續做2 奶都不如既sp

好衰呀

BACK

上嚟取暖

is for weak

望到你個名好肚餓

好撚谷氣啊

我屋企有indomie